airpods pro 叉電蓋左右鬆動

係咪正常
個蓋左右移動會有啲聲
上兩代我印象係唔鬆
但聽講鬆先正常

我個隻無問題